有無人去見工個agent 講由agent公司出糧

大家有無聽過

好出奇？

發現新大陸

垃圾先搵agent

唔係多數都係咁?

食左你一PART先出比你

正解 但你宜家係求人俾份工你 係咁啦
仲好過遇到d衰老細 自己做錯野 跟住屈d細既 用呢個理由 炒q左佢 仲要炒人唔賠錢

好正常

唔好經呢個Agent搵啦

secodnment contract
意思係你唔係同你做果間公司簽 成個 employment process 係外判左俾agent
即係mpf al 果D都係agent 搞

剛推咗

你公司出2萬請人
AGENT收左依2萬之後, 比番1.5萬你
5000自己食左

agent都有分好唔好.

JobsDB有好多外國agent, 幫客搵管理層都有

在公司立場，搵得Agent 幫手預左俾市價或再高，agency contract 同自己contract 個cost 其實差唔多，所以唔好以為會因爲咁而人工少左，好多時因為少了其它員工福利而可以有高D人工... 反而係心理要考慮同其他公司工點相處

agent 最少食你10%
但依家好多大公司都係咁做， 當contractor ，入到公司你會發現自己好似二等公民咁